堵路其實係極之愚昧嘅策略

1. 你可以呼籲其他人參與罷工，但唔應該逼唔想參與嘅人陪你罷工。
2. 被自殺、被噤聲等都係中共剝奪人權嘅野蠻行為，被罷工同樣係唔文明嘅做法。
3. 作為爭取實現訴求嘅手段，堵路其實效用不大。
4. 道路受阻會造成不必要嘅交通意外、延誤或者糾紛。
5. 因道路阻塞而受害嘅係普通市民，而唔係個政府。
6.行動事先張揚，對方就一定會有對策，結果只會造成更多人受傷或者被捕。

你都on lun9

bye

拉

你14年穿越過黎？

p牌 帶風向 不推文 block

係呀屌你老母，你應該先收收聲先，直到你被殺前先好講我唔想，不然係逼人聽你講野，真係好撚唔文明呀柒頭。

你係假膠定真膠 洗唔洗我每個pt咁去回應你
拉

咪撚玩啦 拿拿聲岀門幫下手啦

不推文啊

拉

唔小心click漏咗

你up乜9

唔好只係叫人唔好做咩, 而係有咩提議
冇新提議唔好開post

你老豆唔戴套扑野引致地球多左件垃圾添

1. 有心番工點會番唔到？大把港豬提早出門/飛的番去做奴隸啦。話被罷工果d本身就係無心番工又要正當化自己搶道德高地ge垃圾

2. 死人同無死人，咁都有得比？

3. 有咩手段係有顯注效用？堵路意在拖跨經濟，令政府受損，先有機會正視問題

4. 唔延誤就唔叫阻路啦。交通意外會多左？車行慢左反而少左意外wor

5. 普通市民受損極之有限，政府一定最傷。再者，政府帶比市民ge傷害遠遠遠比堵路更多。

6. 呢樣我同意，勿張揚，大家暗地有共識就ok

同意，所以罷工只係手段。重點係要隊冧香港經濟攬炒。

[轉發] 我係新手，自己向來冇乜主見，下文係轉發俾大家作參考。

弱智p牌

總之就係要做到罷工效果。
點做，wfc?
影響巿民，屌，做乜撚都影嚮架啦。
政府TG放題唔影響？警暴唔影響？駛橫手干預選舉唔影響？

good morning air, 咁早出廢文。。辛苦曬

拉

你話堵路唔得
有無其他建議
無就bye

歷史上罷工都係要阻返工阻交易

唔影響到人有乜意思？

閱

屌。

返屋企訓啦傻閪

不知幾多人冇勇氣罷想被罷工

用被自殺同被噤聲同被罷工比
你忽上腦？

88

On9到一個點

接受咗香港依家係戰時狀態未啊，未咪繼續僅你所能返工咯

on9 屌埋你老母呀垃圾

不推文回覆呀大佬
係咪唔記得晒

佢地話撚之你咩係連登開呢啲post 未死過?

咁你ban 完都要比啲你覺得比堵路更好策略黎聽下？

Hi三毛

拉

攬炒

來來去去次次都le d時刻出來分化, 一唔係又放d 鬼妹無碼扑野圖, 比d新意收，吊鳩你都嘥我時間

On9仔

講明不合作運動on9仔

你5年前講都仲有人理你

洗輿論

pl

ok 拉

你一定係冇返過工既人，
好多人係需要被罷工嫁！

。

收皮啦啊sir

無建議,拉

收嗲啦

我係市民 我對呢個行為無意見
完

仲以為有咩高見，原來係垃圾

係依個時候番工其實係極之愚昧既行為

jm9

pull

其人之道

？？？
師兄邊條世界線過黎？

食撚屎啦你

一朝早就有咁多曱甴

Good morning sir

非p牌要禁個手掌制先拉到ga

其實係人都知
但問題係無計啊

Blocked

香港人真係咁鐘意做奴隸？

P牌bye
堵路冇用 點會咁多黑警阻撓

樓豬出完post後，就唔見左

第6認同
其他只係你真係唔明
其實已經唔指望得到你同意

又唔好影響到人論

Good morning蛇, 私人醒, 醒神呀呢

驚啦咩？！

我想被罷工wor
有多時我地咗婚有小朋友既 未必做到話罷就罷工 始終驚比人炒
就算罷 好似之前一日個d話SL冇乜大問題
但長期罷就真係要靠大家 我唯一可以做就係落去同企大家附近
真係有咩事可以出黎行行企企 幫手阻一阻
支持被罷工 支持堵路
講真學生連子彈都中咗 比你返到工
唔通你又可以認真返工當冇事發生？

on 9 blocked

訓左幾多個月？

封鎖樓豬

唔割